[睇路]共產黨既五毛大軍已經殺入連登

大家小心唔好淨係上熱門版
成個熱門都係分化post 好得人驚
仲要咁撚多正評
一定係有人帶緊風向 然後又有人中計

大家有時間一定要睇一睇依篇轉載文

共產黨乜都廢 最勁就係玩分化戰
用網絡大軍改變風向 令你心灰 然後失去抗爭意識
千奇唔好中計
記住要用腦上連登
唔好見到多正皮就跟風
咁同廢老比長輩圖洗老冇分別

有能力既話 唔好一味屌
見到人分化記得提醒兄弟們返轉頭

連登已經受到威脅
鍵盤戰士都要加油

千祈千祈唔好比人分化到

冇錯 睇到好多負能量

但唔好一味盲屌
只會令情況咁加惡劣
我地要提醒比人唔小心帶走風向既兄弟
而家係非常時期
要團結一致
要保持我地士氣高漲

尤其是係深夜嘅時段𠴱陣
本身𠴱種大和解嘅氛圍變曬

推

up

大家睇路呀
唔好人話輸你就覺得輸
200萬人係歷史級別既數字
我地係完成緊一件歷史性既任務
啲人唔係先知
邊個會知下一秒發生咩事
啲人都係亂up鳩估
唔好信！
係二十一世紀
文字既殺傷力係超乎你想像！
保持理性同團結
記住林鄭點樣三番四次莫視香港人訴求
同佢果種不可一世既態度

今次唔單止係為反送中而戰
反送中 救學生只係短期目標
今次我地要改變香港
踢走依個腐敗到極致既政府
實現真正既港人治港

所以我地需要強大既意志力
香港人一條心！
咁多位兄弟加油！

push